有冇人想睇心理醫生好耐但又冇去睇

心情長期好低落，夜晚成日喊，以前嚴重試過連續兩個月晚晚喊，咩都冇動力做。但同人地出去又好似冇乜野咁，同夜晚比較好似兩個人咁，但會好驚人地問起自己野。
一直都好想去睇下醫生，但又懷疑其實自己只係普通唔開心
有冇人同我一樣
利申 又失眠啦

同你一樣

但心理醫生唔一定有用

因為人的心理可以好復雜

想去睇 但怕屋企人知道 會擔心

我都係 到底點算好

好擔心自己對住醫生又扮冇野

一樣 同埋keep住睇應該好貴

自己本身讀緊書 又唔想浪費屋企人錢去睇

又係唔開心左好耐？

一樣。但唔想俾屋企人知所以一定要用自己錢。未睇過唔知會唔會好貴

咁醫生應該要睇得出黎

不過我見過社工，個社工都睇唔出我幾時講大話幾時講真

應該都要成千蚊一次
番parttime既錢好難keep住睇

諗起個價錢 睇完應該更加抑鬱

係 唔開心就收埋自己, 明明好想人地關心, 但又好驚被問到自己既野。總之就係矛盾 積埋積埋就黎要爆

唔keep住睇又冇用 所以想睇好耐都冇去到睇
嚴重期嗰排好想就咁算，但諗到屋企人就

一樣 之後又會覺得冇乜人關心自己，但又會怪自己收收埋埋

唔好諗死阿 搵人傾下啦 你個情況好似仲差過我

依家少左，個念頭出現一秒之後就會俾內心既天使趕走左

唔敢睇
怕睇完知道自己真係有事

知道左反而可以有人開解下又有藥控制下

唉，覺得就算講左都唔會有人明白自己，反而會話返係我自己既問題

聽講好似係精神病
應該睇精神科（認真

精神科？
我都唔太知點叫佢地

大家經歷過，唔講啲行野啦
開解有用咩，開解係有用既話
你唔洗開呢個po，我唔洗入黎啦